HELP! 噴漆出事了

話說有個on9仔俾人捉住了

消毒酒精？

天拿水啦

認真答
天拿水(好似係)

松節水會好 d

認真答 白電油

直播英國領事館外

試左酒精同卸妝油都唔得

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

洗甲水？

天拿水

五金鋪噴油天拿水model: 3054
洗漆一流,
用個陣 記得帶豬咀

松節水已經得，天拿水太勁

等我出動啦

唔好買太拿既野 拿傷表面唔好

油黑曬個位咪得囉

天拿水或松節水

真呀, 洗野一流的

松節水好的